尖沙咀火炭粉嶺毀了我尖東

尖沙咀火炭粉嶺毀了我尖東

無聊

因為我個名

柒少陣啦 樓主

成口一滴滴

仍然倚在沙頭角
望尖東星宿
為何只剩旺角東
留在我的灣仔

明年今日？